許廷鏗的脊椎還好嗎？

睇完都覺得赤赤痛

啲骨移哂位都似

人生最後一場show

本身都斷背

都可把骨頭摧毁

Backdrop個郁字為許廷鏗而設計？

呢個好笑

秋官後繼有人

大頭蝦沒帶門匙也許很

gay佬訓練有素
條腰好好嘅

好想壓住佢黎屌

利申：指緊男方

比喻圖

屌你老母 嚇到心藏病發

男神沒了

欣宜仲要縮腳墜哂啲力落去

半彎的脊椎和半曲的脊椎會聚
還有半伸的舌尖和半縮的舌尖 會催

肥妹根本太邪惡， 衝擊住身體每吋肌膚細胞